---
layout: "comment"
hidden: true
title: "14664"
date: "2011-07-17T05:03:45"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Die "Modifikation" ist viel zu überbetont, und die Frisur paßt nicht. Die Idee an sich ist aber nicht schlecht. Immerhin spielen die ja auch Fußball.

Gruß, Thomas